到底咩人先會申請依張信用卡？

柒撚到喊
迎新比渣左十年都唔用既enjoy hold住左無得拎
回贈又唔夠人撼

恆生近排係咁打電話黎

我見幾靚真係申請了
諗住都係放起度

要扮渣渣出直卡

清係咪專申請d騎呢卡...

比比鳥個張睇耐左幾順眼
不過揀左橫卡

有4.4%喎

Mpower唔係比大學生申請架咩

我諗我都用十幾年

以前個樣幾正常

相比之下舊版都叫正常少少。

讀u嗰陣申請左舊版
琴日一睇以為係麥當勞卡

師兄有何高見

新卡face算係咁啦

恒生又出垃圾卡